{
  "The creator of this project": "프로젝트 제작자",
  "Udemy Login": "Udemy에 로그인",
  "Email": "이메일",
  "Password": "비밀번호",
  "Login": "로그인",
  "Type Username/Password": "아이디와 비밀번호를 입력하세요",
  "Incorrect Username/Password": "잘못된 아이디 혹은 비밀번호입니다",
  "Logging in": "로그인 중",
  "Loading Courses": "강의 정보를 불러오는 중",
  "You have not enrolled in any course": "수강하고 있는 강의가 없습니다",
  "You do not have permission to access this course": "해당 강의에 접근할 수 있는 권한이 없습니다",
  "Load More": "더 불러오기",
  "No Courses Found": "강의를 찾을 수 없습니다",
  "Remember, you will only be able to see the courses you are enrolled in": "기억하세요, 수강하고 있는 강의만 다운로드 할 수 있습니다.",
  "This account has been identified with a subscription plan": "이 계정은 구독 플랜이 있는 계정입니다",
  "This account was identified without a subscription plan": "이 계정은 구독 플랜이 없는 계정입니다",
  "If it's wrong, change the search mode and try again": "만약 잘못되었다면, 검색 모드를 변경 후 다시 시도하세요.",
  "Change search mode": "검색 모드 변경",
  "Getting Info": "정보를 가져오는 중",
  "Courses": "강의 목록",
  "Building Course Data": "강의 데이터를 만드는 중",
  "Downloaded": "다운로드 중",
  "out of": "개 완료, 총",
  "items": "개",
  "Download Completed": "다운로드 완료",
  "Click to dismiss": "클릭하여 보지 않기",
  "Download Failed": "다운로드 실패",
  "Click to retry": "클릭하여 재시도하기",
  "Settings": "설정",
  "Download Settings": "다운로드 설정",
  "Download Path": "다운로드 경로",
  "Cannot select this folder": "이 폴더를 선택할 수 없습니다",
  "Enable Download Start/End": "강의를 일부분만 다운로드 받습니다",
  "Download Start": "다운받을 강의 시작 번호",
  "Start Download at": "다운받을 강의 시작 번호를 입력하세요",
  "Download End": "다운받을 강의 종료 번호",
  "End Download at": "다운받을 강의 종료 번호를 입력하세요",
  "Video Quality": "해상도",
  "Auto": "자동",
  "Lowest": "최저",
  "Highest": "최고",
  "Application Settings": "프로그램 설정",
  "Language (Requires App Restart)": "언어 (재시작이 필요합니다)",
  "Save": "저장",
  "Settings Saved": "설정이 저장되었습니다",
  "About": "정보",
  "Logout": "로그아웃",
  "Download Lectures and Attachments": "강의 영상과 첨부파일 다운로드",
  "Download Only Lectures": "강의 영상만 다운로드",
  "Download Only Attachments": "첨부파일만 다운로드",
  "Skip Subtitles": "자막을 포함하지 않음",
  "Select Subtitle": "자막 선택",
  "Subtitle Language": "자막 언어",
  "Auto Retry on Error (Experimental)": "오류 발생 시 자동 재시도 (실험적 기능)",
  "Search Courses": "강의를 검색하세요",
  "Downloads": "진행 목록",
  "Udemy Business": "Udemy Business",
  "Check for updates": "업데이트 확인",
  "Checking for Updates": "업데이트 확인중",
  "Udemy Course Downloader": "Udemy 강의 다운로더",
  "New Update Available": "새 업데이트가 있습니다",
  "Cancel": "취소",
  "Download": "다운로드",
  "Links": "링크",
  "Repository": "레포지토리",
  "Archived": "아카이브 됨",
  "Active Repository": "현재 레포지토리",
  "Archived Repository": "아카이브 레포지토리",
  "Developer": "개발자",
  "Website": "웹사이트",
  "Development": "개발",
  "Report Bug": "버그 제보",
  "Donate": "후원",
  "Udeler is free and without any ads. If you appreciate that, please consider donating to the Developer.": "Udeler는 무료이고 광고도 없습니다. 이 프로그램에 도움을 주시려면 개발자에게 기부해주세요.",
  "A new version of Udeler is available. You can download the latest version from github releases page": "새 버전의 Udeler가 있습니다. Github releases 페이지에서 최신 버전을 다운로드 할 수 있습니다.",
  "Dismiss": "무시",
  "Lectures": "강의",
  "Default Subtitle for download": "다운로드 할 기본 자막",
  "Choose Login Method": "로그인 방법을 선택하세요",
  "Download started since": "다운로드 시작 날짜",
  "Download completed on": "다운로드 완료 날짜",
  "Icon Designer": "아이콘 디자이너",
  "Contains DRM protection and cannot be downloaded": "DRM 보호가 되어있어 다운로드 할 수 없습니다",
  "Check for a new version on startup": "시작 시 새 버전 확인",
  "Start pending downloads at startup": "시작 시 다운로드 대기열 시작",
  "Skip lessons Blocked by DRM encryption while downloading": "다운로드 중에 DRM으로 인해 차단된 강의 건너뛰기",
  "If course is encrypted, keep downloading attachments and videos not encrypted": "강의가 암호화되어있으면, 첨부파일과 암호화되지 않은 영상은 계속 다운로드",
  "Collaborate": "기여",
  "Confirm Log Out?": "로그아웃 하시겠습니까?",
  "Enumerate download with zero left": "",
  "Old version": "이전 버전",
  "Using Password": "비밀번호 사용",
  "Get Credentials": "크레덴셜 가져오기",
  "Note: When the selected option is not available in the Udemy API, the highest quality available will be downloaded.": "참고: Udemy API에서 선택한 옵션이 없을 경우, 가장 높은 해상도로 다운로드됩니다.",
  "How to get an Access Token": "액세스 토큰 가져오는 방법",
  "Subscriber Account": "구독 계정"
}